【君のアナ】宮水三葉飛機杯！

【君のアナ】宮水三葉飛機杯！

一插就可超越時空！

你的名器

又系你

your hole.

又是爾

瀧in三葉

c hing點睇？

$690貴左D

ching你係直接飛去日本買

まだ会ったことのない穴を、探しいる。
屌你

會既

出試用心得ok?

飛機杯?

酒呀飛機杯都好

系你老母系

系你老母

支酒3280円
差唔多3倍價錢

咁買飛機杯囉

支酒會唔會係啲啊婆妹吓妹吓之後拎出嚟賣